見到有人cosplay麥當奴隻滑嘟嘟

滑嘟嘟(爆缸)

唔爭氣笑咗

屌你，今日第一次笑

抵撚死

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港